今朝返工個陣見到個人用JOJO式企法係到等緊過馬路，請問有乜需要注意？

大約係咁

替身使者係會互相吸引

用壓路機揼佢

因住佢替身攻擊你

梗係回應返佢啦

返工師

廢post師

JOJO師

同佢講過到馬路先嘅係我，我慘過返印度

過馬路師

注意師

屌你咁癲

今日可唔可以開少一日呢d po

波紋攻擊佢不過定仔無波，唔使用佢

同佢講 我印狗有個夢想

點解印仔每日都諗到咁多on9嘢開po